如果關愛座有針吉連登仔會否支持讓座俾廢老

會

會。因為百行以孝為先

會，關愛座寫佢地名

G持

即刻霸住個位讓比佢坐

直情按住佢膀頭要佢坐

關蛇會搶左黎坐

五毛十卜ching

好彩梁天倚有x光機照咋
冇既話佢仲慘過俾針插呀